連登仲有冇人玩cso

我有

有 依家D近戰武器真係痴撚線

我有雙刀
十個s中了

Show Blocked User - 女人都係臭雞

招女友 我cso有龍炮

同d台狗玩 玩到好爽